"Ik hoop dat ze dat doet.
Ik zou haar willen laten begrijpen.
Ik ben niet in het minst schaam me voor mijn betekenis. '
"Maar echt, ik schaam me half en wou dat ik het idee nooit had aangenomen."
"Ik ben heel blij dat je dat gedaan hebt en dat je het me hebt meegedeeld.
